勇士71試完後，你哋明白嗎？

寫歷史論文時
阿旺事件時 幾個有盾兵仔
就可以防一堆石頭

比你入立立 係有心放水
有借口後殺光你哋
用文宣 或想直接打死你哋
只係估不到你們會走

兵仔用完即棄
對大佬無影響
何妖 中可以拿光環話你哋暴力

歷史話比你哋知
和李飛 係聚合眾人
用最簡單 成本最低的方法
打擊敵人（選舉）

而勇士們
唔好再打兵仔 兵仔5000以上
大佬只得幾十人
大佬先係最仆街
笑笑口 要勇士上庭的人
要想聰明的方法

勇者要智慧
大家要想清楚
阻礙他們大佬的方法

點解九唔搭八。。…係咪得我睇唔明？

你不是自己一個

Translation error

1999
讀好書先開Post啦

唔可以寫得咁白

打機要打大佬先有用

打兵仔對政權無用

極權政府 話之人民死

亦都話之手下死

打蛇打三吋

要打重點

每隻字我都睇得明

但係經樓主打出來

我就完全睇唔明

善用標點符號

我蠢 無辦法
等聰明人解釋

我自己都唔係好明白

試譯

原來係咁咩？

我蠢
自己寫完都唔係好明白